亞人 71 深思熟慮 中文

佐藤仲唔輸...咁都仲有得復活
講真我完全接受到，佢今集就咁就俾人KO

今集完太講運氣

等左半年定一年
而家又話打唔贏

用boss撐起成套漫畫
唔死得住架

痴撚線....今個月呢一話好高質素，但係一個月得一話真係等得好痛苦....

其實個plan已經好好
咁都陰唔死佢
之後仲點贏

仲隻手喺地底
可能係今次佐藤炸得唔夠粉碎
只要有一次炸到粉碎晒就可以KO?

肯完未.....

應該無下次啦
除非佢自己棄game
今次咁既陣容都將唔到佢軍
如果下次輸得7就真係毀左成套野

贏就實贏到
海斗呢個人嘅行動力難估到兩大智將都計唔到
佢應該會成為致勝關鍵

佐藤好型

有d拖....
呢幾集冇之前d分鏡咁正

係，我相信大部分人都接受到佐藤咁樣輸，
依家咁都唔輸，仲要放ibm, 加主動返去讓賽
最後如果因為咁贏，冇咁好睇

flag味什濃
ibm又走左,自己又要走返去
男豬個ibm又無點用過
似係想咁返cup

現場重有幾團人
主角+fd
對亞
泉
消防員
傭兵阿叔

相返佐藤得返自己一個，戰力好充足wo

有佐藤嘅話條數唔可以咁計
依家咁嘅走向嚟個佐藤統治世界end都唔錯

主角方有5個亞人，正面圍都圍死對方
不過我都認同作者寫死左佐藤唔可以用正面戰鬥解決

主角完全冇諗過海斗喺隔離 就迫佐藤自爆

成班淨係識用槍...
咩對亞部隊垃圾到唔知去左邊
射個鋼索網出黎罩住佐藤
就一早全劇完
咁大支軍隊
成個日本既自衛隊
好似淨係識玩麻醉槍

成套野除左 sell 大叔控
冇咩智力

見海斗跌咗落低位先迫佢自爆

套野真係完全無打算比主角贏一次

其實可以作一萬個理由boss唔死

通知預先講定哂啲計謀出嚟
結果都係會有意外，發生唔會成功架
反而當主角越身處劣勢
一般就係已經埋左伏線
然後到贏果陣先解謎
照劇情鋪排嚟講
佐藤應該差唔多bye bye 了

冇下次架啦，地底隻手已經廢咗，隻手係屬於佢上一次重生嘅body part
既然佢唔喺地底重生，下次就算到變粉都唔會喺地底重生